岳先生好有可能已經預害

無啦啦搵隻狗出黎開post扮無事？

push

推

咪撚亂帶風向

2017年之後就冇再開過一個post但係而家又上返水 有少少可疑

另外用google查過佢啲user name 都係2017年之後打後就冇再留過言

其他就大家自己判斷啦

原來五毛風向撚
Blocked

鳩撚少陣

會員 雙花淫棍考過輔警（已pass)

直頭係輔警

瞓醒未

我估岳義士唔拖夠六個鍾都唔會送佢去醫院

似係真係搵左律師

連登仔係咪唔睇TG 唔跟緊直播

當時有救護救緊 call 左白車 入左院
0300 民陣搵到手足朋友 同星火跟進緊緊 據知手足已有律師幫手